還看金鷹 新政制一日完成兩讀,預計12月重新選舉。 新法治觀下,投白票唔犯法,但講就犯法。

還看金鷹
新政制一日完成兩讀,預計12月重新選舉。
新法治觀下,投白票唔犯法,但講就犯法。｜
還看金鷹 (第1節)
21年4月14日

香港花生
223K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: